# Melon Project

## 개요

본 프로젝트는 테스트용 프로젝트

## Target Menu

- 로그인
- 사용자 관리 화면
- 결제
- 음악 검색 화면
- 개별 음악 정보 화면
    - 좋아요, 코멘트
- 가수 정보 화면
- 플레이 리스트 화면
- 음악 차트 화면

## Target Service

### 공통 서비스

- 로그인 서비스
- 공통 코드 관리 서비스
- 메뉴 관리 서비스
- 로그 관리 서비스

### 개별 서비스

....